仆街黑警屈人

明明自己D催淚睇有二噁英 依家屈落手足施火魔 點解仲有藍屍信

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

藍屍一世都唔會信係D狗做既....除非佢地自己中左就有機會改觀

啲噉高深嘅化學反應
藍絲鬼實咩